現家邊度買BIRKENSTOCK平?

想買Boston

觀塘有間outlet平過出面, 係工廈, 好出名

屌你 自己google下啦

搵到了